終極狼人殺' APP Hk player grp.

有冇試過 狼人殺 APP很難找到其他說廣東話的玩家？

有冇試過 download 狼人殺 APP 點知一群 台灣 中國人 言語不通？

現在建立了 '終極狼人殺' APP Hk player grp. 一齊用廣東話暢玩線上狼人殺.

If you are interested in it, please join our grp: